有無霧眉黃店推介

之前霧過一次 但果間整得好差 又易甩色
大家有無好推介

有冇真係無痛又整得好嘅黃店

Lm

幾好，響荔枝角
一男一女經營兩個都會幫人霧眉

@Epochmc 我整左吾錯 必推 又黃又靚又吾貴

同問 之前霧個間兩個禮拜就無曬啲色
霧完無霧過咁...

Ig:_brows4fun 睇下啱唔啱你

_brows4fun高度推介
ig搵到佢

有無洗眉，之前整得太差

18xx算平